屌奶星，盧偉聰廢能到，不如比一哥我做啦

成個on9仔咁 9up都唔識

】

豬蛇9up力好高

回撚哂塘

禿鷹真係屌打

你地無做錯到

現場指揮官係咁接波

你真係警察，扮咩假膠呀屌你老母

求其波台捉條友9up都好過佢

yes

毅進都做到一哥
唔怪得咁多人加入

無暴動 但係有人涉嫌暴動

樓主波台比卡超

盧蛇KongU仔

支持豬蛇

豬扒飯?

豬sir最少唔會割蓆班反雲

原來同校

禿鷹啲9up有創意好多，幾多金句
盧蛇依家俾啲散仔威晒

尼清可恥

佢真心

懷疑佢特登自爆為左保住醫管局

英文屎到咁佢hku? 咪撚玩啦，中學生都好過佢啦吓話

佢話問返醫管局喎